一日到黑都話示威啲人為錢 我屌哂你地老母

假設每人二千蚊 有103萬人上街
邊撚個會有20億現金仲要即場派
用下腦啦 屌撚哂佢地老母

廢老唔撚識用腦先會信

邊個會為錢俾人瘋狂扑 擋子彈 食催淚彈

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

你咪理 事實廢佬同新移民信到十足
因為讀書少

試過去同幾個鬥屌用你個說法, 之後會有人話你班下層嘅冇錢收比人煽動利用, 然後背後有上層嘅人收咗唔知幾多百億

死埋啦, 咁為乜, 收左耶穌水呀?

最諷刺係小熊維尼個國度先有咁嘅錢。

Rip

邊個有20億都走撚左佬啦